到底恐龍隻閪手有乜用

開追悼會

R背脊

打丁

野餐用

用黎學車嗮嗰陣俾教車師傅屌

閪手唔撩閪 攞黎打飛機？

有小兒麻痹症

禁喇叭啦果個係咪你老襟黎架

發訊號

渣波龍爪手

有聲既個post

[img]

用黎打飛機都唔夠長

一二一二

隻腳

小兒麻痹

用黎叉食物架on9

閪手

鬼鬼鼠鼠走黎走去嗰陣吊吊fing用

估錯曬啦個兩舊野係佢粒lin黎

碌鳩夠長咪得

話明閪手梗係配撚用啦

撚手就撩閪啦

毒撚隻手唔係咁用加麻

自暴其短

個標題笑到停唔撚到

你係咪想講暴龍
好多恐龍隻手都有用架喎
利申:恐龍戰隊紅戰士

暴龍係鬼鬼祟祟個隻吖，定係嘩個隻？

似係用黎R LINE頭

吊 有聲ge? 😂

呢句好熟 唔記得邊到岀

會唔會係用來平衡？

係嘩個雙
鬼鬼崇崇個隻好冇陰公嫁，專追住細蚊仔咬
唔會，中國呢條肯定唔會

好啦我記返起

我既推測係用左平衡
係網上搵到一d關於暴龍前肢作用既推斷

可以參考一下

用波棍

呢個係另一篇既文章
科學家未能確定有咩真正用途
但亦提出左幾種假設
有興趣既可以睇睇

點解加多個閪字會咁好笑

㩒下個喇叭啦

第一個留言真係好重要

去野餐用

乜撚野閪手 打丁 撩閪 野餐 R背脊
笑撚死我

用黎數一二一二

cosplay 掛

吊你老母

ching ho ball

我都唔知呀